結果又係咁

點解永遠都係咁

次次都係失敗

每日都要演戲係咩感覺

曾遇挫折失敗 旁人不理我呼嗌